請夏中肺武，攪到Twice要被隔離

南韓新冠肺炎疫情持續升溫，更在演藝圈開始肆虐延燒，當紅女歌手請夏因為曾和確診者有過近距離接觸，做了檢驗後7日確定染上新冠肺炎。而TWICE成員SANA在6日才與她見面，之後就去參加MAMA頒獎典禮。

請夏因為和確診患者有過接觸，接受檢驗後確定染上新冠肺炎，她原本計畫推出首張正規專輯進行SOLO活動，如今必須延期，接連爆出多名女藝人曾經在近日與她接觸。

包括請夏日前參加了gugudan成員康美娜的生日派對，兩人曾經都是限定女團I.O.I的成員，目前所有參與派對的人都要接受新冠肺炎檢測。而曾經也是I.O.I隊友的宇宙少女延靜，也和請夏也動線重疊，目前正在居家隔離。

此外6日參與了MAMA頒獎典禮的TWICE，成員SANA在當天前往典禮前，才剛與請夏碰面。JYP娛樂也證實了這項消息，承認兩人有近距離接觸，「包括SANA在內的TWICE所有成員，以及相關工作人員都在今天接受了新冠病毒檢測」，而成員們也都將嚴格遵守防疫相關規定。